P14-A ETU001392

-voici le framework que j'ai conçue
-les modeles(classes,method avec annotation)que vous avez creé doivent etre dans le package Controller
-ajouter dans le lib de votre projet le "jarframework.jar" stocké dans le dossier 'src/java/jarTest'
-la cle des valeur du formulaire est "request.getAttribute("valeurformulaire")" si on veu afficher les valeur du formulaire;
-dans le controller les methodes annotées contiennent l'hashmap (stocke la clé et la valeur qui sera envoyer dans la page definit dans la clé de l'hashamp)


il y a des exemples deja pret ,juste run!